有冇方法處理一下質素差嘅黃店問題

只幫襯黃店就緊嫁啦
又好食抵買嘅黃店當然就比人買爆
一位難求
但事實上的確有部分黃店又難食又唔抵食
有啲服務態度仲好差
但始終係同路人又唔想睇住佢地死
始終野食同態度點都可以改
如果個腦藍左就幾好食都冇用

私下提出意見

+1

揀樣冇咁伏既野食
再私下提意見

黃店之間都需要互相競爭。
好食嘅黃店淘汰難食嘅黃店都係自然不過嘅事。

呢個係正常運作，一係鬥平，一係鬥好食，做得差嘅就聽執笠